其實食香口膠食到 jap jap聲 係咩心態?

: 舊香口膠真係好好味
: 口交都雪雪聲啦, 好出奇呀?

投你老母

Sor囉 比次機會 大佬

想俾人知

係咩心態, 啱啱搭𨋢, 成𨋢人聽住佢jap jap jap

證明你有耳仔

我想睇GIF

品嚐緊美食囉